驚國安法支那淆底縮既同我入黎

如果你地係決心攬炒既話

我地要諗既係點樣唔比佢縮
同佢縮左都要佢有後果兩種情況

1. 佢唔縮照去 攬炒已成事實 咁大家盡力幫佢加速死亡就得

2. 佢縮手彈弓手既 我地要做既就係點樣等佢食返自己屎 唔好比佢無後果

詳情暫時有以下幾種方法 初步諗法
A. 全民文宣 支那跪左香港人 驚左佢地
話比全國中國人知 支共輸左
B. 全民文宣 有錢佬可以向支那say no 戰勝支共
將個波推去有錢佬vs支共慘黨
C. 全民文宣 支那怕左美國/外國勢力
D. 將個波推向立法會班賤匪 要求佢地係立法會提議案 將國安法立入附件三

大家可以諗下點樣令班支那走狗兩邊不是人

推 等佢地內鬥

想縮無咁易

次次無成本既 支共咪下下都用呢招放風玩殘大家

等你玩得咁開心

到時鬥紅 鬥藍 唔立國安法就係反共

快點國安法！

1. 將自己嘅資產轉做美元/美股
2. 叫埋身邊d人做，黎幫佢加速收皮
3. 等睇戲

推呀推

1. 做左

我建議可以嚇鳩師奶 日日做吹水師 講話美國取消關係法 你屎都無得食

理得你過唔過

唔過我地就要升級以家既行動

唔過國安法就要做多兩重外國戰線

我建議立即眾籌去外國登報香港人戰勝支那

賀賀佢

一個自稱13億人既國家
怕二百萬少數激進份子
要收回決定

成何體統，國家還有尊嚴嗎？

再之後黃色經濟圈 再擴大

唱歌唱多兩錢重

國歌改返100幾十首不同惡搞版本

還有皇法嗎？

Push

Thx

皇法
習思想

緊係再幫佢吹下

習想國家安全
但下面唔比佢過

仲有一班保皇狗好像姓麥既個位

衝出黎話好多人支持

緊係借力打力幫佢宣傳好多人支持

係麥小姐推動支持國安法啦